柴灣街坊今晚好波

今晚大勝完全冇傷亡
真真正正嘅 be water
俾啲掌聲大家

【升級罷工】EndGame＝全面開啟升級抗爭
網民問卷調查報告 我們在這沉痛的晚上公佈

半夜3點有幾百人
話退就退不被捕

成就解鎖 南區加油

柴灣東區黎

好的開始是成功的一半

柴灣街坊處理得好好喎,
full gear 當然可以做多D 野, 今晚得個口罩咋
防暴黎到, 梗係要閃
最叻係同防暴距離啱啱好
等班防暴跑極都追唔到
首要冇手足被捕, 又可以等班防暴狗做下運動

千其唔好痴膠水/香口膠落地鐵飛!!

港島差南區未解鎖

柴灣人好波

有口罩已經係bouns
不過都聽到之後有人係附近都俾野抄左id

搞狗竇真心好過圍狗屋

11男4女 港鐵站被捕

唔係講笑，6月我去已經見識過柴灣街坊嘅好客之道，我唔識路，沿路個個都問我去邊，仲帶我行到街口再指路

但d 大陸人佢地0反應

請聽小弟一言！！！
［絕望死諫］緊急法就係靠今日機場衝突嚟做藉口出！